嗰件愛国靚橙邊撚度靚

中下路人樣 仲要望落大山婆身型
你班死毒撚係女都話靚
等班豬扒又真係以為自己好撚索
女人咁撚港女臭閪就係你班對眼生喺屎眼嘅毒撚造成

真係想睇？

正囉唔該

你一係青頭一係啲女仲柒過爛橙

屌你啦話我bb 你老母比狗屌生你出

唔怪得咁多港女自以為女神
就係多得班狗公

唔好再放啦吓
我已經有新男友ok

你bb喺街尾比狗屌緊呀

愛国嘅味道

你老味 祝你生生世世啲女朋友都係大肥婆

贈返比你

係一般架唔
但人地由頭到尾都係藍絲
立場一致
對比返果啲偽黃絲
咪加左啲分囉

D金鐘毒撚係咁上下taste

支那新移民樣

唔係BOR, 以愛國藍絲黎講算係高級貨色黎啦啵
以成個香港黎講就更係豬扒級啦

支那橙

又唔含得，又唔可以環屌，學乜撚野人做雞呀？

咪臭係 愛國大撚哂丫？